政府宣布向旅行社直接發放補肋每人120蚊！

麥依家去旅行仲要經旅行社架咩

要報團on9

入境旅客

支那3，4線城市無自由行個班

又落自己人袋

入境？

1億除6萬=1666
香港有咁多旅行社咩

然後每間6萬，每人100＝每間得600人受惠？？？

我屌你老母呀 邱騰華
送錢畀支那人黎香港

屌佢呀
自由行嗰啲當走難呀

官商勾結

一係佢真係好離地on99柒下柒下 以為而家香港人去旅行仲係經旅行社
一係佢呢樣係送比中年/老人家
我相信係前者

旅行社加價自己袋埋都得啦

點解入境仲多過出境？

$100 係俾旅行社有兩個問題

1. 咁旅行社咪直接將團價加 $100
2. 廢老跟團先有得囉，而家政府就係 $100 都唔益後生仔女

連$100咁少都無後生仔份

姐係送錢比大陸人?

鼓勵外來旅客

不如政府直接打本比旅行社經營啦 利益輸送到出曬面

咁如果我唔係經旅行社買嘅話有冇錢收？
屌你收20幾萬一個月諗咪濕鳩橋出嚟

你居然對呢個政府有所期望？

肯撚定變左全部比水貨客
d咩撚一日團旅行社 係關口收回佣

同比500蚊假乞e 思維一撚樣

多撚謝

邊度有人會報團
有嘅！廢老囉

仲報團，痴線

收咁多係用黎um住良心㗎

屌 要跟團先有

旅行社？又係官商勾結，利益輸送

咪就係
況且旅行社好多變晒紅底或者本身藍

CLS政府

仲有水貨客"報團"，$100對分

廢柴 乜撚野政策黎

人地澳門就每年派錢都派多一千幾百
我地香港就隔n年派仲少幾千今次仲要派淨一百
CLS

cls

支那水貨客發發喇
之前交通補貼
依家有120蚊
走多幾轉

應該會多左一班港豬澳大橋半日遊
過完關原車走剩袋120fatfat

明顯係買（選）票

唔知出台之後
香港人又要唔要出嚟光復上水呢

花式益支狗

屌你老母咩.......

咪又係送錢比自己人洗，on9無極限

廢老先去報團

0蚊長者羅湖團
羅湖集合，羅湖解散
之後長者收30，旅行社收90
1個長者可以報幾十個團
每日不停集合解散

佢哋真好憎後生
連100都唔比我哋...
去得報團嘅多數都係廢老

淨係識得益廢老

正確解讀：福建刀手團可每人獲政府120$資助

100蚊咁少 又引晒零團費d乞衣黎

屌你老母1億搞啲咁嘅垃圾出黎

100蚊優惠真係多謝

港共我屌你老母呀

福建嗰幾百刀手係咪都有?

不如直情派錢俾旅行社算

真係廢人做唔出大事黎

港共資助你地100蚊送藍絲屋企人中去避區選

林鄭比乞衣都$500啦

依架仲有邊個後生會跟團去旅行
仲要得一百蚊

呢條友一定要清算

車費旅行社包？

每間旅行社有五百名額

咁咪可以比獻世派攪大陸團買票囉

哇屌好多

人地係派俾支那人 唔係俾你地班香港人架

係旅行社私吞你d錢
優惠旅客？不了

屌 旅行社一定做數 呃資助

係咪比廢老報支那幾十蚊個D一天團..佢地有賺
不過依家都上網買機票...比旅行社有鬼用

水貨客旅行團,黎一轉又賺多幾十

成個計劃等同直接送一億上大陸

俾旅行社？依家明顯係自由行多架啦
究竟係離地、針對後生仔定特登俾旅行社賺錢？

講真呢一百蚊 搭巴士去機場食個早餐都唔撚夠
真係痴撚線政府 做乜都柒過人

呢個政府真係

咁就1億

旅行社等裝修

個100蚊根本係資助廢老大灣區團

一人旅行團
一人暴動

有幾痴線個政府先諗到呢D 海洋公園票已經夠癲

6萬..你都係想幫啲搞支那廉價團既細旅行社姐

6萬屌真係無腦

屌你老母，你話航空公司我都冇咁嬲
旅行社？

依家冇分別

on撚9 咪曬錢啦屌

資助又少仲派俾旅行社諗出黎果個真係離地到仆街

除左報郵輪 邊個會搵旅行社.....

擺明利益輸送

on 9

還錢俾香港人都要好似黨鐵咁諗晒縮數，仲要係黃豆咁大粒

嫌民怨未夠高

真係低估左呢個政府到底有幾on9

多謝晒

香港中旅社現在是ASTA、PATA、HKTA、IATA等多個國際旅遊組織的會員，在港島、九龍、新界設有40間分社和辦事處

6萬 x 40間 = 240萬

屌喇送兩球野比支旅
再裝修

咪即係比錢旅行社

on 7 9

果d錢咪又係俾旅行社食晒，關旅客叉事

擺明唔係俾香港人，係要益旅遊業，塞住佢地把鳩口

即刻請假去旅行唔反了

長者兩蚊車 落馬州集合

又哂一億

好大筆維穩費，擺明唔係比你班後生啦傻嘅。
好明顯係用來塞住班廢中廢老嘅口，希望佢唔會呢個階段轉咗去支持示威者

講到尾又將錢俾死中囯人

水貨集團可以開365間旅行社
每日搵500個水貨客報名

主菜: 益鳩做本地自由行生意嗰班撚樣，不嬲都係等人餵
配菜: 出境旅客 (廢事畀你話佢唔撚公平)

利益輸送

On lun 99

直接免機場建設費咪得囉
又係益商家

一夜旅行百二蚊

On9政府事事與民為敵

其實資助$120，咁咪加返價囉......

On撚9
有幾多人會經旅行社去旅行啊
仲要得100蚊，屌你老母啦
幫你老母買棺材位都唔撚夠啦

6萬對旅行社都好少錢，一個長途trip一個人口都要6萬啦

屌咁撚大舊錢點洗呀？

每間旅行社最多6萬
真係多謝晒

$120.....

直接d代繳離境稅同燃油附加費好過啦dllm

根本想拉中國人入嚟
中國人值錢過香港人
屌你老母

0 團費 => 倒貼 120

多撚謝喎

又浪費公帑

當我地乞衣

政府真係on9
依家去旅行要旅行社咩

支那團

真係明益藍絲紅底廢老

冇睇錯既話，佢係咪支持緊假大陸團加走水貨？

咩叫還錢俾香港人
佢唔係寫「旅客」咩?

報團 仲要120
多謝晒

飛凌晨機 要搭的士去機場都唔止120啦

呢頭資助旅行社$100，嗰頭旅行社加價$1000

屌佢老母原本話比$120已經夠乞衣，點知原來係功立名目益自己人，香港正苦我屌晒你地老母呀

實有大量水貨一日團

估撚到係利益輸送啦

2 其實都一早知
係睇下做得幾肉酸架姐

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

吊你 個政府真係弱智 唔係扮

鼓勵 並 資助 水貨客 來港走私水貨

代繳好好撚多啦
但變尚開支更加大

不過咁撚樣都一億真係有撚病
Cls政府

當香港人乞衣呀

得星晨85 有罷

衰過資助$100搭機鐵

哇屌 直接比錢旅行社洗

得罪講句 廢老都唔報團啦而家

120蚊? 夠去大灣區去食餐飯, 跟住比人逼買野D團呀?

等於直接派錢俾旅行社，仲要派得咁寒酸

唔係因為無份而嬲, 只係睇見佢咁亂用公帑..好嬲
仲要送錢比支那入落黎

on9

Hong Kong style

有時都諗
啲官真係離地到咁，真心以為幫到人
定係特登玩9班後生仔

多撚謝呀

屌你老母

究竟係真無腦定借啲依送錢俾旅行社

花式送錢比大陸

入境嚟香港玩先有120蚊
你報團出境只有100

畫公仔唔洗畫出腸啦

畀旅行社

開支大有咩所謂
反正庫房既錢補貼番真正既港人外遊好過佢亂鳩咁fing又利益輸送

旅行社咁多藍絲緊係派錢比佢地啦

全香港旅行社90%都係支資
10% 藍底

講真有幾多外國遊客黎香港係join 旅行團， 最多團果d 咪大陸囉，咩目的都好撚清楚

自發性光復元朗上水
狂派反共文宣 放落佢地啲行李度
等佢地唔敢再黎先得

比大陸團 0團費仲有120賺 抵到

Icac係咪唔查㗎？

真喺沒有最on9
只有更on9

旅行社唔係做埋訂機票？

簡單直接 由11月1日起 免機場離境稅/建設稅

冇咩admin 野又直接
用下死人腦啦 ok？

咪啫係啲大媽團

好撚仆街, 仲要旅行團入境資助仲多過出境, 即係大陸啲閪團袋袋平安

執左好耐啦

係機場食個飯都唔撚夠
係機場兩個m記餐買唔買到

分化廢老，同d廢老講林鄭比乞衣都500呀，比你地100咋，即係係政府眼中你地乞衣都不如

尋日又話炒車嘅？
呢d on9政策真係得政府先做得出

光明正大咁利益輸送

擺明係利益輸送

屌不如拎交津個陣入多120$比市民
反正120$搭一個星期車都無撚左啦
仲話補貼$120買機票 膠撚到

咁咪益唔到大陸團囉

你都忽忽地

前者啦
未有事前佢份財政預算咪都係柒

大佬睇完字我都唔太明
即係經關口入境就有百二
經關口出境就即磅一百咁?
有無分返香港人先有?
定係世界旅客黎出入境都有?
又定係要經佢指定既旅行社先有?
一撚頭霧水

屌你老母咁撚樣既垃圾政策都夠膽攞出黎
有一個億送錢比外人同商家，點撚解唔可以擺落醫療系統到？

我睇既時候真心以為炒車
心諗邊有政府咁on9 120蚊
點知真係
高估咗班高官

得果100蚊仲要報團 on9

一定要經旅行社
仲要入境120蚊比班水貨一人團

冇撚用

有錢先去旅行
反而有資助

有時旅行社買package都ok
你自己唔會唔好當全世界都唔會
有時有撞啱日期有promotion抵過你上網分開book架

根本就得呢啲

入境都算，點解香港經濟唔好，但係要補助人出境消費？

曲線支持抗爭

唔好諗多左
筆錢係益支那人無誤

呢個政府堅on9唔係扮嫁喎....

班撚屌窮撚支那人肯定又黎玩生態遊

百二蚊本身都已經on9 宜家仲on9

Dklm

即係本身大陸團個班啦

開團走水貨

利益輸送到

同老人家去旅行咪會join團囉

不如直接開團比大陸人落黎鳩嗚丫笨柒

入境呀！擺明官商勾結

仲唔加價咩 on撚9

加價$120

即係利益輸送啦

on9係你地
政府唔係貼錢比你我地去旅行
係派糖比旅行社拎返業界支持
唔好搞錯

又官商勾結, on9

補貼入境？ 即係又益低質水貨團囉屌你

On9架
邊個仲會經旅行社去旅行？

真係on99政策
每人派10000蚊比大家去旅行好過啦

d官真係on9

痴線，又派錢俾自己人

屌佢老味 明益個班大陸報團自由行

屌 on9 益d 廢老去99蚊團

p牌仔都要推

活動唔可以停。聖誕前都唔可以停！！！！班垃政府想聖誕前救市。一定要攬炒！！！

原來真接過水去旅游界 ，完全唔關香港人事

旅行社自由行package搵笨柒多
好多年前岩岩開始自己去玩都book過幾次專業旅運
後來就發現自己搞晒先係最抵

呢個政府柒撚完未

琴日放風話每人$120已經引嚟強力恥笑，點知今日仲勁咗

走私水貨0費團fat fat

呢個政府沒有最on9,只有更on9

今次直頭係派錢比旅行社

姐係送錢俾旅行社

即刻加價$120

屌你老母垃圾政府

On撚9邊有後生仲會報團？

120蚊包車費，飯盒任斬廢青

當你以為政府已經㭍到貼地，原來仲可以有得㭍

入境多過出境
屌

又引埋大把蝗走落黎

d資助越黎越少仲要有上限 睇黎真係好手緊

講真唔好勾結得咁明顯啦
一係你就話直接補貼旅行社同大陸人咪算
講到好似香港人受惠好多咁 on9

唔撚係派 係乞呀屌

我屌你老母，去旅行$100都唔撚是錢來... 搭的士都唔撚夠去機場，屌你老母

我都覺得on9架 果$120 蚊 你地旅行只係去台灣日本緊係唔洗旅行社
但知唔知好多旅行社而家去長線既地方 好似希臘 歐洲 比較偏既國家都會報package唔好以為團就係一架巴士幾十人 而家幾個人就可以安排哂所有酒店機票同當地導遊 有班人比得起錢唔想煩 仲有d做agent 同大客去馬爾代夫一單十幾個人隨時有10幾萬profit
你地自己見識少就算啦
(係旅行社做 marketing)

一定係啦。我地去旅行洗哂啲錢喺外國，香港經濟咪仲差囉？喺度幫助外國旅遊業？只係幫旅遊業，害其他行業。

救佢老母,香港政府弱智到出汁,每次推行生方案都係曲線支持抗爭

中国同胞斬廢青每人可獲支助120元

大好啦，支拿雞可以有政府貼錢爆房做生意

俾旅行社
屌你老母

落馬洲好似無2$

$120多到唔知點使好

＄120鼓勵啲cheap大陸團

咪係，以前沙士係叫人留港消費

俾旅行社不如咪撚派

一夜夫妻百二蚊

睇下康泰同永安
同埋你發現貴過自己book佢會即刻再平比你

自由行呢？

係呀 貪你果100蚊去歐洲

益大陸人呀 比你地呢d港豬咩

On99

俾得起錢會唔會貪你果100蚊120蚊呀仆街
打手都做得好睇D啦

人地目標係所謂吸客黎過夜住酒店啊, 唔係香港人架

乘機送d藍絲老豆老母返大陸旅行局長助攻

又係益d冚家富貴支那人

我無話果$120 係乜 係笑你地見識少話去旅行唔會揾旅行社 事實上好多客係中產唔想煩 一家人自己一團 好似非洲safari咁

Tg @hkpsycho
心理專業巴

發夢人仕
電話諮詢-> $0
傾計或輔導-> 咖啡一杯
心理治療-> 利是一封

有需要可搵巴打
請廣傳

打手回應下我啦 ON9仔
仲懶型話自己做旅行社marketing
香港9成旅行社都係柒既
除非你做klook啦
但如果你係有料做klook應該都唔會咁on9覺得俾得起錢既人會貪100蚊

係得100蚊架嗟
去得呢啲地方貪個100蚊？
要去既 有無100蚊都會去

on9
拉

根本有我地份袋先算係新聞

我跟團去土耳其玩
不過我係跟台灣團

廢老表示你班廢青又係n無
繼續擴大撕裂

120蚊咁多？
真係多撚謝晒

炉利有三好
#286206

係三毛黎
大家可以起下佢底

班撚樣會諗咁遠咩
旅遊業界出聲咪諗辦法派糖囉
多人去旅行少左本地消費咪又搞下大型活動吸引旅客來港囉

咁d雞會唔會收平d

用$120買陰司紙，燒俾局長

我有撚講過$120 會吸引到客：0) ?

走水貨唔會跟團啊話

明顯係比啲廢佬返大陸團呀，依家政府仲點會比資源去後生個批度

你地比唔起錢就話人柒 OK U WIN

啲政策全撚部亂鳩咁嚟

一舊水都唔撚益我地
屌你老母

咁係你廢姐
如果英文唔識多個咪報團囉（呢d岩老人家又無咩問題

但後生仔依家去得旅行，所有野都自己揀自己book架啦

去到當地咪join local tour

根本旅行社就唔洗接團都可以拎盡補貼

其實有好撚多大陸掛牌，係香港啲office幫人book機票

直接送錢

廢老

冇get錯既應該跟團先有
但係都係唔撚明邊個會為左100蚊黎旅行

大陸有搞水貨團,又可以拎120蚊

一定要杯葛
唔好幫旅行社輸血
政府出豉油市民出雞

咁又搶左香港人一億

上限得個六皮野
利益輸送唔到啦
根本上客又無SO, 旅行社又無SO
最撚垃圾既交功課

永安好多時出減價code book酒店真係當刻最平
當然啦酒店海鮮價，之後減價會平過永安當刻個價

來緊大把水cap

$120 係大陸團

嘩你真係好撚醒
同埋係100蚊

羅湖同落馬洲個d算唔算入境旅客？

So?
一間最多攞六萬，如果除開即係得250個客可以有$220，我斷估唔會直接扣減果250個客的團費掛，咁其實即係真接補貼旅行社六萬。根本同果班你口中的有錢客冇關

Sor冇睇到有上限

你好撚醒

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

睇NOW話要過夜喎, 成本好高喎

土瓜灣仲迫過之前

比120返大陸？

又係官商勾結
一定第一日去報團都話120無晒

六皮野, 真係有撚用, 吃力不討好就係呢D

突登貪佢$100而去非洲

所以我地d客通常都係比錢唔想煩果d 廢乜野？ 你估我唔知OTA競爭有幾大？我地亦好少接後生仔生意 旅行社仲有個department 專ser 大公司既客 你地只係用你地眼光去睇呢個世界就判斷有用同無用 係既話好多旅行社都執哂啦

永安無記錯係攜程, 最平係正常

屌你扣機場稅咪得，on99

我個point無話$120 幫到生意 係你地話旅行社無價值我先reply呢點

後生仔為主嘅論壇緊係後生仔嘅觀點多架啦屌你
我話而家仲邊有人睇電視唔通真係無人睇電視呀
我夠知有有錢人會報團啦
但唔係我呀麻
獨人皆醉你獨醒喇啦未

想派錢補償支旅社同永安唧

仲有，多d人去旅行weekend 未少d人出黎囉

點先算出入境， 經旅行社買船飛去澳門都算？

減低水貨客皮費。

究竟有幾撚弱智先諗到呢d方案
本身120蚊已經膠
仲要經旅行社先claim到個120蚊

對住呢個垃圾政府我真係好撚炆

120蚊明係俾大陸人同水貨客架啦
100蚊係明正言順俾共狗旅行社同禮義廉/工賊搞0蚊旅行團益深藍拉票呀
開公數全民埋單

仲有旅行社可以做數,
好多不存在既人參加.去呃錢.
一句講晒又益中共自己友.

如果直接益旅客, 海關蓋印入境直接給$120購物劵.

人哋討論重點係話政策on9,條友冇啦啦走去講仍然有人報團去歐洲，寸人見識少，從來冇人講過完全冇人報團，只係報團人數佔整體外遊人數少部份，而且係日益下降。

低撚能

aka 唔撚益你班搞事後生仔

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

又比錢支那人

絲打係咪成日洗版 發現以前BLOCK左你

點解要派我啲錢俾人去旅行

仆街政府！

次次都唔益我！！！！

智障，得啲上左年紀既先會跟團
後生既邊會跟團

咁攪一攪
唔知支那持有嘅康泰同永安員工驚唔驚被裝修

屌
120蚊資助去迪士尼好過啦

多餘，自由行個基數一定大過比錢唔想煩個數
你地d旅行社既團不停割喉式減價，越做越差
跟本就惡性循環黎，死路一條
講真，跟你地d團去旅行仲辛苦過返工
有無認真諗過點解越黎越多人自由行自己book野都唔跟團

有好嘅idea，我就忍唔住出嚟洗版

垃圾政策都算，以為你放落航空公司或改機場稅等方法，屌你老母，旅行社？

經旅行社買機票咪得囉

袋政府一百蚊，再加團費一百蚊
利益輸送

根本就係俾旅遊業

講撚到補助香港人咁 言語偽術

我老母：$100？唔好話買機票，請人打次飛機都唔夠啦

師奶都識點解政府會唔識

擺明玩野啦！仲旅行社？

又利益輸送
政府真係好撚好野
推翻佢啦屌佢老母

唔好咁講，後生一樣可以跟團旅行

有撚用

宜家香港大嘅旅行社都已經静靜雞賣曬盤比中資
例子： 攜程100% holds 永安；花樣年100%holds 星晨；海航holds 新華同康泰。
明益中資旅行社

建議你單獨開post 然後淨係share link
或者縮細小小啲字再quote
基本上你咁大篇野 頭兩句又唔關個post事 好多人(如我)係唔會睇
最近郵差叔叔果個咁就幾好

入境仲多過岀境 幫大陸人定香港人？

On9 比廢老用

呢個scheme 係比民建聯開旅行社，搞深圳半日團拎錢 。

後生仔邊個唔自己組團旅行啊
擺明歧視後生啦，垃圾政府

入境呀，姐係叫一車車支那人落一落黎擦120蚊

唔好以為自己好撚醒好冇，咁貴價團會唔會係資助對象，唔係呀麻 咁即係冇撚用囉

係人都知有錢可以包團 包埋女導遊 女領隊添啦 on9仔

唔係解決問題
係加深問題

比錢蝗尼香港

而加香港人唔中意蝗

就算係藍絲有部分都唔中意佢地炒到d野貴哂

仲比錢推人去刷數據

我 撚 有 講 過 $ 120 會 幫 到 生 意

最多6萬，除非一早有幾十個註冊，否則旅行社都唔會多。

連所謂既解困措施
都係官商勾結 方式推出

鬼唔知旅行社/酒店有corp team咩
定你覺得對大客黎講 我sponsor $100會令到佢地黎香港意慾大咗?

香港旅遊業收皮唔係因為貴，而係因為大家覺得政局不穩 ，你唔處理政局求其嘔幾億出黎塞住旅遊業把口
完全係無撚用

你地係幫手就11月區議會選舉搞多D團 送走晒班廢老啦

叫佢潛啦大佬,講出黎好似好威咁,又唔撚係佢做agent袋十幾萬
人地個政策係target緊散客/socall incentive叫旅行社搵客,仲話做marketing

水貨一日購物團 又贏

屌你老母 比旅行社關普遍市民撚事？

個智障自己去旅行都報團?

你無撚講過就唔好懶係拋書包咁啦

擺明益廢老

去廣東省短線團係咪有100

咪係 ，仲好意思話人見識少

真係笑死人，咁廢既marketing唔怪得旅行社冇生意拉

真係皇恩浩蕩

唔係俾你架，搞清楚
係補貼俾旅行社

呢個政府派錢都可以派到民怨沸騰
都咪話唔勁

正傻西以為自己好撚醒，成個on9咁

屌佢老母，班仆街政府驚啲垃圾蝗蟲唔敢落黎香港就補貼俾班人，出境要經旅行團係咩弱撚智，呢個政府真係無一個政策係為香港人，等繼續示威啦

呢個政策正正睇到政府係幾咁離地
連而家D人去旅行中意自由行都唔知

120畀燃油附加夠唔夠 d官最近真係腦殘

我係reply你地話無人會幫o親旅行社 只不過幫o 親果班人唔你地咁解

Block me , please

有時唔關抵唔抵事
而係旅行社資源有限，唔會賣晒咁多種路線嘅product(可能係某種活動/酒店)

走去資助旅行社根本on99

近嘅有台灣政府資助 「一年內飛3次，送一次機票 」活動
遠多少少都有 日本北海道大地震後賑災感謝際
人地仲要範圍涵蓋 酒店，當地活動同租車

你要幫旅遊業應該係令到旅客會多左當地消費而唔係淨係俾錢

On撚9

仲有OTA

肥水直流支國田

11月選舉日送啲藍絲父母返大陸旅行，要多謝佢先岩

邊撚個搞港獨

政府班友識諗先算啦,總之下下都比舊錢你同我自己搞掂
後續服務係0

換個名義左手交右手

走去直接俾錢資助旅行社根本on99

近嘅有台灣政府資助 「一年內飛3次，送一次機票 」活動
遠多少少都有 日本北海道大地震後賑災感謝際
人地仲要範圍涵蓋 酒店，當地活動同租車

你要幫旅遊業應該係令到旅客會多左當地消費而唔係淨係俾錢

又比錢養班垃圾

又送錢比大陸閪
派錢呀屌你老母

都可能無so

大家諗多左

d錢係俾旅行社 唔係俾旅客
入境旅客$120 出境旅客$100港元
每間旅行社可獲鼓勵的旅客上限為500人 旅行社最高可獲6萬港元現金鼓勵

即係擺明俾 d各間不知名大陸佬旅行社 搞團黎香港,
例如 搞d咩 撐警集會旅行團 愛國愛港旅行團 保衛香港旅行團
其實係 資助大陸人黎香港搞事

唔係俾香港人 出去旅行用

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

見到要經旅行社先有真係即卡睇都廢事睇
就算係自由行都有 老老豆豆120 蚊 你當我乞兒？

咁撚多？

又係官商勾結

啲阿婆要架尤其是民建聯比阿婆嗰啲旅行計劃

多謝你覆先
講真 呢個大家都明 但都係要屌既
不如咁問 作為業內人士，你覺得呢個補貼policy會幫到你地幾多?

利益輸送到咁
唔獨立解決成個政府有咩用

幫唔到 我個藍絲腦細已經第一個屌左出聲

只係我地時不時會收到 airline既特別fare好似CX (雖然而家都唔想塔佢) 4百蚊左右包埋25 kg去日本咁(唔係要上網鬥f5果隻) 咁有時朋友都問我有無平機票

百二蚊連住賓館都唔夠比

咁大家都知CX係被迫既
中國空域好緊要
即係airline > special fare > $400 25KG > 然後叫你地幫手散?

而家當我乞衣呀！？

屌又一堆支那人

邊撚個諗出嚟

方便民建聯搞旅行團

大陸旅行團

條撚樣真係好撚on9，用下腦諗野先岀街啦

好明顯係資助班廢老報支那團

左手交右手

政府話Dllm 冇左一億啦

同問班人真係石器時代出嚟架坐時光機返嚟啦喂

on9 減機場稅都可以吸引人黎
有人黎 旅行社都會賺錢
唔明點解要直接資助 咁咪即係利益輸送
除左旅遊業 好多行業呢排都靜 就係人都知
今日幫完旅遊業 聽日係咪幫埋其他人先

區選幫兩老報團，多謝林鄭

而家年代仲有人報團

On9

痴線!無論出入境，最高消費的旅客一定係唔經旅行社的自由行!包括大陸!
入境你睇海港城爆買的有幾多係跟團？
出境你睇去日本的香港人有幾多係跟團？!
政府係旅行社種左幾多票呀!咁樣利益輸送？!
要攪翻好香港旅遊業，
短期要免曬政府收費，例如稅呀牌費呀!鼓勵公司用呢筆錢留住員工!
長期一定要解決今次政治風暴，再攪啲[全城喜慶月]呢啲吸引外國遊客的活動!
最終一定要改變香港旅遊業過度偏重大陸客的情況!唔係唔接，而係要有質有量，唔好再有零團費團!

俾旅行社是咪on9

香港政府全部高官死撚曬佢得唔得 睇到嬲

尋日個版本都起碼可以同三跑建設費打和
依家係直接益旅行社

唔怕爆d黑幕出黎 d 乜野科技卷一次claim 最多20萬 claim番50%但以投標式 要交幾份報價價低者得 一個project好多公司同IT公司打龍通 IT 公司本身自己都有network 可以整到幾份貴到離哂地既報價 再將自己面張單加到大一大實際幾錢要佢地自己先知 claim完錢之後再分左佢

1蚊團

百二蚊？去砵蘭街定觀塘？

D K L M
又係利益輸送，即係一定要益鳩旅行社

原來比大陸客,明哂

利益輸送到極點

香港政府應該全世界最離地嘅政府

早估到

咪又係旅行社自己袋返只不過係每人減一百蚊

政策傾斜到傻

政府畀錢大陸團落嚟拆連儂牆

總有懶人嫌煩唔想自己搞嘅

呢個政府做埋啲濕鳩嘢，成班鳩官傻撚晒無一個正常

我又冇錢去旅行
局住留港 你又搵班大陸人落黎

跟本個目標都唔係香港人
香港人真係賤過地底泥

成班高官都係經典中的經典

又冇監管 你話有五千萬人去旅行然後畀晒啲錢旅行社都得啦

有上限

on9仔，出埋啲垃圾政府畀人屌，一定係想政府民望再低啲，雖然已經好低

鬼知？真係唔會再信呢個政府

Cls乜撚野政策 真係唔撚明

CLS架 明拎香港錢比班支那黎

笑

好多旅行社都中資，即係送錢比大陸洗

又搵香港人埋單 支助大陸人落尼

擺明係呢幾個月業界收入少咗好多，政府焗住做嘢派下糖，但係長貧難顧，只要keep住抗爭嘅話商界一定會加大向政府施壓

究竟香港人做錯咗乜？
有呢班廢到冇得再廢的高官！

咁搞
真係遲早有日比人打撚到佢私人掏1000萬比人分都要繼續被打落去

直接泵水比旅遊業屌命

撚係派比我地，係我地派返出去

$120都唔射俾你哋

同旅遊業利益輸送呀！

又搵位利益輸送

綠van 有

其實點解要用政府錢直接比錢某一個界別？公平咩？
好多界別生意都受影響啦

係壓低啲蛇齋餅粽團個價，幫禮義廉工賊會箍票，唔係比果幾間大旅行社袋咩？人地六萬連半個月舖租都唔夠啦。

其實我自已以前都做過旅行社一段長時間
我都覺得好撚on9，見有幾位巴打話做旅行社既

其實我想話，旅遊行業搞成咁，自已拎黎
不停惡性競爭，學埋大陸搞平價團鬥，去到又開opt又站(我係例外…最憎帶呢d團)，搞到少左人跟團，係自已攞黎
去既地方一成不變，見到有巴話，你地去短唧，長線既實要跟啦

……好多人未去過都自已去啦，北歐都照自由行…

我唔係話團唔好，重點係…鬥平…鬥到質素差
本地旅遊就仲抵死，成個模式轉變曬配合大陸市場，鋪頭變曬名店，藥房，搞到好多其他國家既劇唔想黎

不過…今次個計劃係好撚on9
想拉返好香港旅遊業，學台灣搞送機票，或者真係補業比遊客仲好啦
第二On9係比旅行社，金額on9之一，
其二…根本撚狗，要旅行社自已諗返方法去收客，先有得拎獎…

你要幫既不如派錢比旅行社啦

1.